[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4807)

Fast

樓主快撚到

Cf 0角點做到。沒插角球旗？

笑死

馬會幾時開賭桌球

快

屌你老母德乙一哥入波未

屌咩葡超冇咗即場

兩隊仆街客隊快撚啲入啦

比垃圾可否小勝1:0

岩岩返到屋企 羅巴西甲有無心水

一敏派！！！

冇埋過門

德乙撚狗咁撚

00000

漢堡開始認真

000000

Sinb好撚正

漢堡刷多2c

漢堡

比狗個勢似輸埋

垃圾富恩含撚啦屌 波都唔撚識入 抵你成世向西乙

狗會決定播桌球抽到聽日

比垃圾中門就入嫁啦 比d力

Cf和未

漢堡輸半都好

應該有

2c

臭格快手追和！

今場贏盡掌聲啦無失波

個黑鬼下下都無角

漢堡除左左邊個黑鬼外，0攻勢

樓主弱撚智

比，差3c

00點玩？

大家比漢堡撚完味... 識吸取教訓味。唔

比垃圾2角都無

辛特 漢堡

00不如唔好踢

兩隊客加埋射左40腳1球都冇

刷角啦屌你老母

放棄左比果場角

漢堡入波未

漢堡我屌你老母臭西

屌你老母 好友6x22 個燈閪準備gel
點部署

比 入啦

正臭西

2場一齊00

burger 走半都好阿仆街

痴線波 鬥浪射 無準度

比 連角啊

CF半場追和 10 1 100！

乜撚野兩隊00

Lm

傻啦 有心咁做

lm

I

有冇手足介紹個驗眼驗腦套餐比你

有

漢堡個種廢真係扮唔到

辛特個班垃圾 自己主場 都可射到咁

唔好GEL

比垃圾

比垃圾=潘頓 呢場擺明唔去馬

漢堡成班門前企係度 波都唔撚追

漢有無連角

兩場no goal gel得

祖雲達斯今埸出唔出牙朗？

比垃圾連c啊屌

紅格了
兩隊都

我

半客 gel

追和未呀

出

漢堡12m

未

今場唔知做乜鳩居然比人按屌

比刷兩角黎睇下

有冇傻閪買左漢堡

９９９９９９９９９９９９９９

有冇巴打試過用pps 入錢
做完所有steps馬會account冇多到錢

漢堡比多2角啦屌你老母食屎狗

兩個先夠

辛9c

9999-1

99999999

買漢堡每次都係上半場係咁叫想入多幾球贏盤
下半場慘撚到希望輸半留番少少
屌你老母

辛特乜撚野19射1中

1C1G 加油比垃圾你執

比垃圾-1c

PPS唔係即時過數 要等 時間你自己上網揾下

榜首個隊廢架？角又無 入波又唔識

話冇心 你信唔信

弱智愛買漢堡包

3

漢堡連輸10場盤唔係無道理點樣讓人

德乙神射手喎

pps唔係即時？

其實佢客先贏左3次 憑咩覺得佢會贏？仲要咁深

場葡超有走地又唔開即係點？

垃圾波

屌你老母 比垃圾 又輸半

德乙 0.0 0.0 我蛋你老母臭閪德乙 0.0 0.0 我蛋你老母臭閪德乙 0.0 0.0 我蛋你老母臭閪德乙 0.0 0.0 我蛋你老母臭閪德乙 0.0 0.0 我蛋你老母臭閪德乙 0.0 0.0 我蛋你老母臭閪德乙 0.0 0.0 我蛋你老母臭閪德乙 0.0 0.0 我蛋你老母臭閪德乙 0.0 0.0 我蛋你老母臭閪

屌9.5s輸撚硬

0-1!

有分兩種

之前一直都係即時 改左？

漢堡ＧＯＡＬ

0:1

比勒咁撚廢排第一

0-1

0:1
感撚動

包 goalllllllll

burger

唔係

榜首呢快撚啲入啦屌你老母

0:2派了

漢堡 goal

Var

撚狗現在先一粒

嘩 漢堡盤收屍了

漢堡好波！ 冰到完場！

仆街 快手入多球

手足 輸半格驗腦

咁睇嚟我係好彩，次次都1秒後入到

走盤先

感動哭了

漢堡3:0未

比勒到你入啦快啦

dklm 最後先一粒 假到

慘過食屎

比垃圾俾多角

比垃圾學下人啦屌

用網頁版pps關唔關事

齊心入波啦 屌你辛特比垃圾

比多球please

漢堡個龍扮傷

德乙啲角劑劑都中位數

餓左好耐波了

垃圾比

屌你比勒

辛xxx入未

榜首俾一角我

屌你角呀

漢堡肉唔肉酸咁樣扮傷

牙朗日日係屋企操 all in祖啦

比垃圾球球踢出界

比垃圾刷一角啦屌你老母

特雷易撚到

漢堡踢得太多假有報應？

漢堡求你入了🙇🏿
入完聽日食漢堡

屌你老母 熬夜睇你和波？

比球12m比垃圾比啦

9c ft

垃圾富恩 含撚啦

齊心聯會齊心

葡超有C咩呀

入左都含?

我都想

唔夠

又係衰係比廢角大到
一角都唔刷

食支煙冷靜下先

開到派一個1000 頭5抽1

衰撚個韓國仔

比垃圾唔係中角膽呀

me

漢堡 穿盤 10 1 100

On

針得

快撚啲入啦垃圾比 00踢乜撚嘢波啊

4c

連C雅，我好掛住妳…

比垃圾有冇落場踢波 成場一角都無

田

LM

手

比補幾

冇啦burger第一條都斷咗

我屌你老母比垃圾全隊仆街啦

屌你老母呀 兩隊夾埋得一次中龍？

屌佢深喉次次角球都係咁

比垃圾全場 0射正

比勒入波刷角

假撚到 第一名果到冇控過波 主場果到腳腳向天射 好撚有心果隻

比垃圾失波未

波又唔入，角又唔刷，屌你老母

屌你比垃圾

比垃圾全隊斷腳啦

9隻角全部對家刷

想佢地死

比比絕殺唔該！！！

每次一俾人迫 大腳吊前就算

請問賓菲加隊巴比人燒左未？？？

諗住半3完
咁都有多一

比垃圾絕殺啦屌你老母

我都想知 屌佢哋老母

辛特射20次 一球都冇？ 屌你老母

有冇人買RB

12.5 s 練心

邊到榜首都一樣閪

格狗追和未

留

Burger比多c我

12c

GOOOAOAOALALALALALALAL

比垃圾9.5s練咗好耐心

0-1~

比 goallllllllllllll

01

比goal

空門唔入

0-1111111111

絕殺呀

Goal

齊心聯

話撚左中龍就入！

絕殺

無睇呢場 係咪成場都係咁

On99齊心聯

屌 假撚到

咁撚樣入

唔喺要你入波啊

越位

Cls比人禁屌成場 終於入

Haha世界大假波

邊隊

爽撚到

似炸

刷角呀屌你老母

比 炸左

補幾耐

炸？

咪撚炸呀

包 3格又卡1c

炸了

炸你老母咩

炸！

boom

屌

屌！

好彩

炸咗

咁都炸

。。。

炸乜撚野 係咪on9

開心症幾秒

格蘭追和未？

炸

0:0 爽撚到

計埋今場漢堡讓球盤連輸10場

又輸盤，on9

葡超半大ok?

漢堡2:0 派100呀

咁都offside? cls

炸 9角完

漢堡 淨勝一球
比勒 客隊不敗

又收錢了

比垃圾 炸！

On9 9c完 客隊一角都無成隊斷腳啦

完

屌 9.5b 慘死

cf有冇機會追和 冇睇上半

漢堡連輸10場盤

越位？

9.5s 奇蹟生還
一敏要出黎GEL了

全格變輸半

On9 無左德甲

賓菲加西啲

德乙d offside線真係任9佢畫

開心咗半秒 屌 cls 空難死啦

跳舞跳左幾秒 你同我炸...

半格半格 收貨

下季買重比垃圾降班

射得咁撚靚先黎越位

頭先個龍上去頂角球空門，漢堡大力小小都20到

邊撚有越 on9撚9

上次買漢堡9 對家越曬就計入

9.5s 12.5s真練心
屌你老母比垃圾如果唔撚炸本身今晚可以收工

漢堡空龍,大力D入左

究竟比垃圾定漢堡賤種d

屌 腳指公頭越位

習慣下啦

1.5大又護空門

入波又炸

我了

同路第一次齊羊

半6全9

全格變輸半慘

要左9.5s?

rb 得返1.7

cf格蘭踢成點

@一敏
第一次同路羊

9.5b慘死

好撚on9咁都炸

發覺對家炸同買果邊炸嘅比例係1:99
仲要成撚日越腳毛

0:1 半場
差佢追和就收錢

條線同禁區條線都唔齊...

羅巴求救

漢堡入一粒，又無人跟？

要半客好過

same

我真係屌你老母

比個合理解釋我

場提子波搞咩

有時真係唔知佢係突登輸盤定點
如果真係突登嘅話個力度控制得幾好

一敏終於戰勝羅富全

9.5隻船咁大 好在冇跟

0230買咩

信一敏 得永生

RB

紅牛半大

羅巴自從比閪手搞一搞。。。

快D派盤

rb憑乜野作客讓球半？

cls 嬲撚到 咁撚吹走我粒絕殺

格蘭能否cup到？

球證買撚咗和波

rb 半大+ -1

rb讓咁多

Rb出咩陣

贏錢捐10%比手足
好人一世平安，贏到開巷

訓唔撚著呀 屌 本身2k 變450...

買祖雲達斯仲穩陣啦

捐比6.12

成班係唔係都lm 人地講明捐比手足

CF點看

未被接納

暫停接受投注
讓球 星期五 7
賀芬咸(主) 對 RB萊比錫(客)
讓球
客[-1/-1.5]@1.70

$
狗會成日開波前一分鐘先派上一場

想比立場，星火多d

My friend tell me his team will fg

有追開都知RB作客深盤派錢

讓一球以上基本上都不敗

主場就屌唔過

比垃圾 唉 算啦 度下場

漢堡又閪

Dybala正選 武肺有冇影響...

播毒

明知既野黎

手足

Your mother tell you shut the fuck up

格蘭和波完場

rb爭啲閪

大波針9埋 戒賭算

賀芬咸揩柱邊差啲入

Cf 格納 富恩快啲入多球

Rb入未

大波禁屌

Let see which team fg

12M

賀12

賀芬咸12m

主12m

12m

rb

rb輸了
1:0

一敏

On99笑死

賀12m

Rb掃角？

讓兩球半

Miss

Miss?

可能越位？

var

似miss

重射

有越位喎

一定有啦

Confirm 12m

越啦

offside

手球
no 12m

之前Hand ball左先

法國西乙角細100%
以後唔買正路波了

吹手球

差啲秒針客fg

12m都炸

最衰都係球証阻住晒

屌你記得補返時

var 吹走

rb角大點睇

襯而家補賀芬咸ng啦

12m 炸

咁樣剷9人都無左個黃

點解變左0-1

Rb 榚

1.2x收息？

即刻到rb入 笑撚死我

rb入波

成件事都on9

GoAl

狗會12M都唔開盤比人買RB FG

笑撚死

炸完即刻入

炸完對家入

上盤手足又可以落返地下

假波

而家補

半大等收錢

炸未

原來馬會個live仲慢過啲apps報分

條後防同紙一樣

上盤有咩心路歷程

今日客隊大勝日

撚賭仔心臟

吹完即入

Rb 祖 華倫全上盤

勝條毛咩

大波咸！

狗會封撚完盤未

想入10.5細

同曬路

賀仔好開放
希望多波入

RB 0-2?

下2-0⋯⋯

0:2

半大埋

基達 富恩快啲入多兩球啦

NBA

上盤又贏

0:2
半大派錢

半大

快到

同一個位 入兩球

秒半大

Rb萊比錫！

有無咁快

Yes

0-2

rb比多粒我全格

癲狗踢波mode

客其他了

唉比垃圾粒絕殺.... 我屌已經輸晒

Cls 0:2

Rb個場 可以唔駛睇啦 大波波ing

係咪入得角細

快撚到
馬會由0:0 封到0:2

大波比人中出

2隊無後防咁

0 1完狗會都未開NG又0 2

屌你老母入2球

有開呀

rb有沙比薩真係勁好多

Rb認真踢真係

痴撚線 一個var 倒失兩粒

買入球大啦
至少567

半大只需2分鐘 入多球開埋就爽食曬了

爭幾班波

半大只需一分鐘

賀芬炒完領隊 柒到飛天

屌你老母一唔買即刻半大 屌你老母RB

葡超做咩唔開波

開左10秒都無???

買左華拿 條仆街又癮形

咩話又中

9.5s 上

又話大波咸禁屌

原來葡超0:1左

係比人吹走12m之前係

睇往績RB作客仲勁

編號4

9.5s入得過？

想跟你搵食

買個即場和加客補補飛先。

基達 富恩入多兩球啦

大波刷角

werner入返幾點先

CF追和啦屌

咁都唔交

作客深盤半大半win

西甲又冰曬角

半2全2

Cf24

牙朗今晚想要幾多球

我估佢臨尾會連6角

今場難d

格蘭正氣D 1一1 ok?

rb呢場賓菲加味濃

Ok

有冇同路人上呀朗

ok

allin 3:00

呢隊基達菲都幾撚拖得時間

0:3
0:4

上左喇兄弟

Allin左

買左cf又針

希望祖雲達斯快啲強姦AC米蘭

掉左咁耐

呢2日未贏過錢

半場2:0
全場8:0

狗會半細仲未派？

CF咁唔入。。

基達富恩入多兩球啦 又妹 鬼唔望你比人追和

祖記（阿朗）踢盃實好hea 藍天射門 妹波

祖記武肺隊

唔入都比角喇

睇住先

格蘭咁都唔入？

CF咁都可以門前miss

大波咸性感後防點睇都似比人炒7角1皮啦

意盃有無link?

買撚咗cf慘撚個死

因為我買左

隻schick真係好廢

個龍好撚廢
比人同一個位入兩次

cf追和未

CF

5.5s

抓飯live

格蘭入未

大波咸反cup落飛

幫下手啦富恩 基達

角細日 仆街場場追角大輸撚死

祖雲2.5b 救得一個得一個

似賀芬3

賀芬爭啲
中楣

大波咸中楣

444

咁都中柱

Cf啲角球冰到呢

西甲冰撚完角未

含撚啦 格蘭 特費 波又唔識入 妹撚到

大波咸咪刷

賀芬咸㩒屌

let’s go 蛆

schick真係好廢

自從沙利開始教 買蛆買親細都有錢袋

又要頂9.5s= =

今場贏2粒夠數

頭先德穴角買左咩

同路

有包爺陪你

敗走意甲

祖出完陣個半一回飛
買左上盤睇路

閪甲刷角未

rb半場都過唔到

垃圾格蘭 特費 含多2下啦

補定2-2 都得

上盤已屌

唔係full team咩 不過未必入到一粒 睇c7

RB唔敢買角細

祖記好危 頂盡一球 仲要無即場

1一1

1-1

1:1

1-1!!

Cf goal

cf！

祖記冇即場？

和係咪即係會刷角＝＝

正氣

基達抵撚死

賀ng

基達菲

祖記咩陣

Cf一係w 一係 頂撚住

抵撚死啦 基達菲 特費

own ball

cf好波

好波

又要追返數，兩場德乙無左3K

Full team

基達菲快手入返粒

食住身位仆入去

屌你老母 哥斯達

祖記一開波就即刻射波咩事

祖入未

Cf追返比垃圾條數

場西甲有C未

守龍甩手 然後隊友 撞入去-

基達刷3角贏波 一世球迷

晏晝度左呢條
臨場走左去買比勒盤

5.5B

俾左咁多基會主隊，人地個守衛都睇唔過眼

想介賭 買親下球一係對家入
一係自己炸
角球睇岩路但賽前無買 即場追又gg
賭撚到灰

牙朗餓左咁耐波，迫不及待好想玩玩了

戒賭

買ng只信大岩蛇

抵撚死喇 唔撚刷角

都係自己入穩陣

垃圾特費妹撚咗成場 唔識踢波落番西丙啦

祖記開角

格蘭反cup未？

買好大？

半4全4

祖果場可以慢慢睇了

似會反

賭仔日常
試過同一日度咗5場波
頭兩場做緊嘢唔得閒買就中，尾3場買咗就閪晒

大波咸都幾無運

基達入未？

hi 提早cashout 保平安

Trebles
Win
In-Play Handicap (0-0)
Arminia Bielefeld 0 @ 1.96
In-Play Handicap (0-0)
Hamburger SV -0.5/1 @ 1.79
In-Play Handicap (0-0)
Granada CF +0.5 @ 1.57
Stake
Win / Loss
142.56
96.55

5.5b都開唔到？

賀芬究極禁屌

5.5b?

邊場？

上咗

格蘭

不了
1:1

垃圾基達 特費入多球啦 屌那星 含多兩下啦

啊朗禁屌。
想問祖記有無link

買撚咗 祖雲 射penality @46倍 晉級
希望來個1-1 等睇戲

屌你老母 長封盤咁你update賠率比數嚟做乜鳩呀

46倍

老友買咗乜？

外圍都冇片睇 shit

5.5細好過

cup

格蘭 2-1 GOALLLLLLL

2-1⋯⋯

2:1

2-1 cuppeddddd

入左

格蘭勁到

反cup最高幾水

CUP!!!!!!!

又贏錢

Cf2:1

cf

抵撚死啦基達菲

針

角球點部署好

格蘭納達刷角呀，波入夠啦

抵撚死呀

下半角都冇個

基達菲係時候刷角

蛆入未

在此宣布今日最正氣嘅西甲係格蘭！！

基達菲要刷角了

11.5

基達菲追和啊屌你

Cup完 角大升水既

仲入左5.5b...

不了

20

19

半場都18

祖記入未

蛆入下先

買左1分鐘就入

werner笑死

屌你雲拿

Cup撚埋
冇追埋3rd goal

單刀唔入

我仲整緊個直播喺度kick下kick下買唔切

咩事

CF 快爆角

CF兩分波

CF 快刷角啦

朗 = 廢

c朗快手整粒嚟先

買左rb 半場2.5而家好嬲

提提大家 祖雲0-0和波 都有作客入球優惠的 而且冇加時

摩里追和 10 1 100

封撚咗個盤咩事

Q

lm btw 角細終於中

不如爆埋角大家開心？

好似十二碼

屌你老母基達菲

UNDER REVIEW
PENALTY
Video assistant referee

？？

12m????

基達菲比人cup完仲慢慢妹

客4

我朗要入12m了

屌喇星賀狗又係盲人足球德國波成晚迫害

Var conti handball

快手入喇

一12m就死link

真係掂到手

好ON9 一換走爆炸頭就失波

1-0 goalllll

祖12

12m !

蛆快d，

點球！

12m未

有了

12m!!!!!!

朗射點會唔入

半4全4 今晚啲角好撚癲

100％入

真係炒左

Juventus were awarded a penalty ... Which Cristiano Ronaldo failed to convert!

基達菲ng

射失

Hang尻左

牙朗準備好未

基達菲追和 10 1 100

唔緊要 紅埋

朗。。。

飛機

仲要向右fing左下彈開左個波

華拿條垃圾 單刀龍都可以唔中

Gel夠未

好

屌 咁都燈到有無咁屈

串ma

紅啦

球證做哂野

射失左？

Ho

炒pen換A米紅

炸左

紅埋

屌佢老母 半場2.5b

球證幫到盡

C朗中柱

細細力都得啦屌佢老母

燈到

點解紅既？

12碼唔入呀？唔緊要 球證daddy幫你紅佢老母

紅左都好

仲話去英超 食屎

功夫足球

半4全4 咩玩法

球證收左幾多錢

唔撚係呀

迪莊式穿心腿

起腳過高 好似踢中心口定唔知肚

都幾單蹄馬

對面打少個炒到喇掛

我朗

半4全8
四連角

就嚟紅2隻 咁打法ac

撲到啊

西甲下半場1角都無

終於明狗會點解唔開即場

牙朗

屌你老母次次射失十二碼都冇好事發生

知唔知咩叫戰神卡

葡超終於開返 屌你老母

哇屌 a米嚟打架？

C7射12拎咁盡角度

12M都MISS, 撚鳩半大

買咗半2.5b 見到球單刀有咩感想

反正都輸

幾c 祖記個場

Ac想紅多個？

7.5b🌚

連角啦好嘛

邊場

莫雷追和未？

紅左就算Miss祖都100% 超班 人哋打小個 90分鐘實解決

撚9半大半主

西甲3連得唔得

A米咁踢法係咪想再少個

葡超12c

搵人一齊燈爆祖記

唔好彩啦

格蘭個龍拖夠未

A米未試過過半場

rb果場有5粒

屌你老母基達菲收撚曬錢

點解狗會咁仆街我果陣28分禁到30分都唔轉個賠率比我買？

西甲補幾耐

補6

仆街up錯圖

蛆gogogo

快撚啲連角啦

牙朗上半整返粒黎先

捐錢=贏
繼續捐

屌你老味人哋打少一個都仲未撚入到

5c

5555

祖 gel

支持

-2

依家先撚，有鬼用

羊多d

55555 -1

閪甲俾多角黎

冰c 呀

Winning Margin
Juventus - Win by 2 Goals @3.50

西甲2連啦屌

絕殺追和ok？

比多角

No

補幾

閪維爾琴日都係補時出角

主隊入多粒ok？

呀朗對上次射失12碼 係幾時

黃牌10張角球先得5個

無時間

屌你老母燈撚到

俾多c

呢場miss左？

Me

蛆比沙利教根本浪費曬 係咁9差

命中率100%

2-1 5c ft

屌5C FT

屌啦星 垃圾基達菲
空難死啦屌

摩里入未？

使唔使咁撚癲 半4全5

西甲半4全5 比垃圾半6全9 屌

下下中場鳩斬
一次正正經經落底出波都冇 屌佢老母

屌5角

3000 2.5半大 dllm timo

完撚左場啦 留條尻毛咩

角細黨又然

牙朗球球炒波底

A米係諗住黎隻揪定踢波

屌你5c

成個球探全撚部客隊贏緊咁滯
唔通ac贏到

灰撚左機啦 第一球輸到咁撚on9

屌你老母gay達菲

屌你牙朗入未？

Oh my friend missed penalty

輸完比垃圾 再輸5.5b

點解仲唔入波

基達咪輸左囉

老友買角細啦
輸包同路

屌你老母祖雲達斯冇一球射中

屌你10射0中 衰撚過德乙

點解半細可以仲未派 仆街狗會

牙朗撚完狗未

摩里爽手喇

華倫西亞？

祖 2.5b可否來點激情

西乙3個鐘

當賭仔係狗咁撚

星期五 3 CF格蘭納達 (主) 對 基達菲 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.79

準備收錢了喂
玩咗3日 keep住綠色

C朗 哥斯達 廢到

西乙冇即場 完場先派

西乙同韓假都預咗

原來係咁

仲有冇
輸咗$3

點追和

Dollar

timo warner 好去死

快手啦C朗

快撚d啦牙朗

咁近都救到dllm

次次我都出事前
係冇人信

半埸入粒先啦

華倫點買好

4點買咩
即場買咩

就華倫啦

摩里會和波

想大佢老母

有！

想要利雲

大埋你老豆 ok?

祖記仲未入

C7 會早4個鐘到球場練習
睇佢今場點發揮

祖快撚小小

Rb 求12角

叫佢得閒練下12m喇

C朗躝啦 返葡萄牙踢波啦
廢到

祖
外圍2球大啦開到

頭先miss左？

祖踢多個都好似無分別咁

咪咁貪心啦
比輸包贏一次得唔得

係

屌摩里爽手喇

屌你老母人哋打少過都入唔到波

嘩對上果次 我都唔記得係幾時miss

都話比沙利教根本浪費

祖屌你老味

4. 上盤定下盤

假波應該殺半大姐

咁絕

意大利杯有冇作客入球？

下

但你追到數未

祖半場一粒先

柒朗仲唔入波？半主比你累撚死啦

0-3

A米先

啱啱追左1皮

摩里追和未？

祖一球都無 廢到

差蛆

Rb刷角

無啦 1球完

屌入左咪角細

柒朗又想一球完？

屌你老母咁搞法隨時比對家入返一球

有無傻閪買左加泰

班冚家剷唔識射波啊

1001